冷氣機

其實呢粒係乜？

溫度計